環保人士：恐龍絕種由於古人用得太多飲筒

好撚mean

走飲管救地球
聽過未？